(有圖)大家鍾意邊個波形

我自己就鍾意sine
唔知大家又鍾意邊個波形呢

你老母嘅波形

dnlm

伯母個波形就最靚

sine 其他好頭痛

shit

y=3sin2x唔該

濱邊美波形

笑到肚痛

以為有會橄球、羽毛球、籃球、乒乓波嗰啲

Sine

8字波

有冇Tangent

呢個啱你

樓主有十秒救你老母

5改做15就差唔多

個波形咪一樣 係amplitude同frequency唔同

大啲唔好咩

唔過1頁

Triangle都唔錯